動物台已經人少

仲內戰！？

咁我都係返去陪烏賊訓算數

低質嘅垃圾就要趕絕

一定係啲毒撚以為自己係桐人同啲上前線同狗打
結果俾人拉晒